卡迪夫城個黃添喜陳晚英冠一助攻冇人講？

華人之光

朗隊廢到

黃添喜因為吐痰違反足總條例而被罰停賽六場

幾乎每場英超影大頭d球員都有吐痰, 又唔見佢捉??

種族歧視

中國人先會吐譚 派同六日日日吐

無些作哥？

你有道理 不過吐譚都算係大勢所趨 唔想咩惡行啦

作

我想打到中共仆街

人地新加坡人 關咩事？

你一上台即刻投降拎100m 中狗分分鐘激到真人喊

我投左降再恥笑佢，佢一發嬲郁我我就告埋佢傷人

你有吐？

cap左冬報國安

佢係羽近平

佢係木柞

木作有平可撐要你唔知？

邊撚個蘋果

姓Ng既黃先生

佢坡人黎

條撚樣坐牢我第一個開瘋狂慶祝區

有。